有無人次次柯屎都好驚d屎會hi到衫褲

次次柯完屎都勁驚，不停咁望下衫褲有無hi到d屎漬

除衫屙

除咗踎喺度痾屎
我諗唔到有咩理由啲屎會揩到衫褲